[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [230] 我一符五星

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

留名

哭左

冇女帝圖

我五符寶5

梅芙真係

搵人補圖唔該 返緊工

多謝天草巴打無扑我
你frd list 有冇位

我就唔信梅芙係靈衣
完左後半一定有野突襲

個頭係萬能KEY

中左白貞....

隻狼要打死? 帶左d鳩隊入去唔夠打

捱8turn好似

捱5Rd

狂職無可能比3回合爆傷集星複合技 狂奶光武練3回合 變 1回合仲廢左

唔駛打死

唔洗 我就5rd完左

1rd仲要cd咁鳩耐

等魔改

可唔可以share海豹list?

祈求咸川做十分鐘好人

隻黑呆有呆毛 做乜鳩

想睇仲有埋留言次數

梅芙真係好正呀

課完金好空虛

負皮完神父之後很歐

to 樓主

等奶光定UFO UP好

有冇人入關撚狗撚左好耐?

一符大爆死

所以賠償不變?延遲17個鐘得10石加半個鐘維修石

有冇人唔屌

一隻金圈出一隻彩圈出

但用落又真係幾勁下

抽咗身上360石加5單半 終於抽中

屌你老母，活動禮裝又係只得4張有得換

屌係老母咸川
上半個張廢廢地就話姐

？？？

會改咩 呢D算限啦

狂奶光 武練應該好用d 啦，唔計幾多rd,唔係武練個吸星率咩都吸唔到
同技我係睇黑槍同ラーマ果d

有new就唔好show出黎啦
好肉酸

黑呆招三技得30％？

5cd啵

an機卡緊，開晒道具入場40ap唔想蝕俾佢

今朝唔係話要update多次咩

得一張卡食到起碼都40啦雖然可以疊兩次但疊埋都係得60

好彩上下禮裝通用姐

900石寶5 係勁既

加多張
3批石成積
？？？無奶光

多謝大佬

我6PACK得寶1

佢係公司成team人幫佢集氣 你得唔得先

正式宣布奶光先至係真5星

有咩update, 金都課左，卡都抽完

跪求咁多位巴打 術尼祿掛四星禮裝打新關

我條TEAM我2個人, 得一個人氣

點解你咁清楚

梅芙快d出啦

求大腿 203,508,258

屌你又退化 得4張活裝 上年Part2有5張

新手想問今次抽唔抽得過

EVENT一開始就58萬血AV狼
等我仲求奇入左隊人入去

點解無黑呆同奶炮水

抽完再問

抽奶光 偽4星 其他抽唔過

唔洗贏

打6T 自己走左

等佢出寶具就完

死SER?

以為唔夠打仲走左場

唔洗打死 捱幾ROUND就係

哭左
點解要b害呆毛

10連2張金騎..2張蛋糕

武內畫到黑呆有無呆毛都唔記得

【カルデア広報局より】
第二部「デスジェイル･サマーエスケイプ ～罪と絶望のメイヴ大監獄2017～」のブーストアイテム使用確認時に記載されている相性の良いチームが異なっている不具合を修正いたしました。皆様にはご迷惑をおかけいたしましたことをお詫び申し上げます。 #FateGO

已經唔可能同咸川互相理解

Event關卡loading

又虧呀個Ser

反佢就得，唔想理解佢

槍職掛五星禮裝
術職掛四星禮裝
弓職掛三星禮裝

梅芙最撚正

要奶光唔要其他

因為我地小圈子

冇add你

大家儲定錢啦 仲有第2個look

睇左一陣其他地方，好似剩係part1有問題，入去就無限跑狗
咸川幾時死

睡房個LOOK好似仲正

好彩無興趣

唔是掛
已經交晒d家用比呆毛

我信有突襲
決定等到活動就完先抽

睇落似換裝

真女王LOOK

海倫娜5左 奶光得1... 讀心到

有幾套衫喎 出新一隻啦

已換

又撚狗

究極nobu得罪左咸川乜野
次次都混料仲要頭三得銅素材

已換
Btw 無得裸跑

【カルデア広報局より】
第二部「デスジェイル･サマーエスケイプ ～罪と絶望のメイヴ大監獄2017～」のブーストアイテムの説明文の記載間違いにともなう修正につきまして、後日お詫びといたしまして、ブーストアイテムをプレゼントボックスにお送りさせていただきます。 #FateGO

成撚日講抱歉 聽都聽到耳臭

課左2單乜都無 但又無勁既騎職，究竟用凜騎算定課多單

日替啦....

要勁既騎職就唔會抽依個pool啦

有冇手足去左抽肯娘POOL

騎金

我

2單就想中
你會唔會太睇少咸川

喲老屎忽又係到陰人

自己放喲五寶圖 / 無記名靈基

人地放圖仲要得一寶都俾人屌到上天花板

尼祿巴突爆左新四星禮

而家去信和買卡課金定過數個啲平
好耐冇出去唔知價

你為C尼唔係為肯娘

心想等日替，身體去左抽

好多

黑呆毛要食乜素材？

尼6寶7...信長得2, 黑傻寶5...奶光得2

非到仆街

狗牌

龍牙 標準答案

想問下累呆勁唔勁？
課4批都無一張
唔知仲課唔課好上半都課左7批

得番60粒

尼祿pool先有主場優勢

再講會比人燒

其實黑呆真係無乜用

利申2pack乜撚都無

fuck 冇勲章

今次有得換

海倫娜3件衫都好撚正呀

抽唔到奶光？

上半禮裝係唔係同下半加成一樣

Yes

180抽乜都冇

yes

有錢咪課

抽晒d石又變番養生驚

thx

哇屌梅芙個look淫二

拿拿林去刷先

海倫娜靈4圖好正

Nobu又包尾

早晨 原來有得玩

升技好似要成90粒

神父仲有無手玩？

內定啦 頭3 肯定係雙王 ufo 奶光
隻ufo次次都好料

抽唔到奶光同幼妻呀

molamola 劍同騎黑呆永遠都喺差少少

抽左90石
叫做係中兩隻奶光

90石

狂奶光 槍奶光+ support都唔錯

皮已負, thx

快撚到 出埋禮裝

叫倏係

奶光媽媽,幼妻,黑肉
我地下年再見啦,我下年會留定錢抽你地

吸咗神父運之後好好多

0
02都升唔到...

幾時改改C狐bb個模組順便出埋靈衣

燈到萬聖節出

4星禮右手金髮佬係乜水? 大公????

又唔好咁講, 有rd 奶光頭3 送心藏都輸

load free quest 會左 loading
食左我幾十體

龍之介,黃金樹,騎士矜持你班仆街不得好死

係用黎換野個d料
btw心臟而家無咁受歡迎

UFO有次包尾

奶光已升好+小恩裝
告位請盡情用

1pack中晒柱

利申差奶光

又乜春都唔中

free quest 會卡 loading
食左我幾十體
有冇人都係咁？

得聽日10石去一發入魂

係力寶中心坐我隔離玩FGO個位巴打

冇專登為呢個pool而課既揮揮手

突登課金抽隔黎黎個pool

銀時巴從來只有唔夠傳承結晶既煩惱

奶光難出到死
同上次一樣

all in出芬恩

今朝維半粒鐘仲有1粒 加多粒可以4抽寶4

食蘋果睇佢跑狗

你地有冇跑狗

冇

290976444求大腿 或者你地留id都得

我上年差唔多中晒啲4星架 係冇清雞
今年竟然得一隻科學妹,我接受唔到

我就唔信出電影冇pool抽

抵啦

當去旅行牙傻豬

新手想問下100%同130%果陣放寶具有冇分別

你又改名

有

入幼妻新關跑狗

賴光寶4 差一張

冇
要200先計oc

第2次咋
中4星都好CHUR架

孝感動天
孝順係有回報既

點解我中隻幼妻唔係水著黎

KILL APP再入

留石抽男人

我都係

睇巴哈仔話
黑呆招3技係得一張Q卡有加成?

3招技Lv7+Lv8 total 177龍牙 90大騎章
差30隻牙同qp就可以30

試過了

1次

我仲打緊無頭騎士

話明1回 咪即係第一張綠

想問教學抽完，應該去邊個池度首抽

淨係識食食食

袓傳食欲

+1 笑左出聲

有冇人話我聽奶光有冇追既必要

利申有狂奶光

有冇原因
係樣定勁

但我單吊

𠄘你貴言

頭先一符金圈法師

屌你以為抽錯pool

課到過信用卡限額
點算好
差黑呆

有冇人係入新素材關跑狗
有冇解決方法, 唔想晒左40AP同個ITEM啊...

垃圾人仔，返緊工更新唔到

今次我食花生

無
小恩
csor
槍狐
一樣好用
唔洗特登抽

得小恩同布姐

黑呆真係咁癲？

你隻NERO 同我食左佢

下星期三
4星梅芙 5星凜B

4星牙清

花生

女帝

又系梨

無澟B架啦,肯定淫婦5星無頭4星啦

恥撚抽左未

唉 又無兇骨換

收下你把口得唔得
[black]我都feel到好強既氣but冇錢[/black]

隻水著幼妻D 圖想J死人咩

劇情講到明，只係模仿狗仔外型做出黎嘅野，唔係沙煩

喺咪同銀行講就得
第－次遇到

中晒，呆毛無乜愛寶1收左手
但奶光都係得1隻

奶光終於5 但讀心到仆街，海倫娜14寶 黑呆9寶

4無記名靈基

你d儲備乾未

痴線佬

K巴

課左幾多

大佬

請受小弟一拜

屌，你走出黎做咩勁
縮返落地心每日練習10000次perfect 土下座啦
俾多兩張小恩禮裝我好過啦

係

正常發揮禮裝go,有無天橋底介紹

梅芙有哂3件衫
係咪代表有得抽

dllm

第一張姐
唔係寶2 就得

bam

監獄入面有奇怪嘅反應

btw好似聽過我朋友講呢隻野,佢叫呢隻野做2.5,係咩意思

食屎啦

戰神

黑氣石黎

仆街2點都黎緊仲未開始吊藥

做左一次歐洲人

海鮮網評呢隻嘢做2.5分，最高10分
一個好中肯嘅評價

你加唔加翻好友 唔係我加第個先

唔洗睇實力 睇佢d語音呢隻野其實幾得意

784,873,901
求fd
長玩

今次隻ufo勁唔勁

得喇 講十鳩幾萬次 你煩唔撚煩架姐

凜B is coming

勁唔勁我唔知 不過好撚淫就一定

再嘈貼圖鑑

都話下星期凜B+梅芙

1001如果Buff一招打extra clasd以外class都打weak 3rd應該可以上神枱

收聲啦...

咩職先 殺禾而家overdraft

C職打手

1下魔放?
得3T?

C尼祿

出都冇用
今次真係力盡

凜G係外面感覺到嘅係 地屬 強大神性嘅沙煩

今次真係最後一次信⚙️.....
我放棄呢個pool就係為左冥界凜....

王特攻其實好泛用 係佢術職累事 如果俾3Rd佢變做狂會勁好撚多

早腸

刷肥OK
打單體就收得工
同埋NERO BUFF到人

放乜q棄姐，就算下星期無凜B，個水著pool都去到月尾嘅

突襲pool唔係都係活動時間裡面咩

過左截數日先課
舊數無咁大無咁大罪惡感

如果要ff 我估9月頭 bitch都唔似泳裝

好

一有機會就燈

我要起碼9月10先課到金
到時泳裝消失左10年

信左伊斯蘭教？

點解騎黑傻咁慘

快點燈走佢

點慘
我懷疑自己已經單機緊

黑傻就係模組 卡面 同寶具動畫都值回票價啦

我話個強度
1次魔放點攞嚟用

呢樣真 我麻麻地騎士王今次都有D心動

3t cd你想點

當寶具自帶30%綠放 未有寶具開黎打下星咪得 3rd輕鬆回 到底有咩問題

依家跑到連LOGIN都LOGIN唔到....

次次都抽中啲5*難用角
上次妖尼姑又係
我認我係強度控

而家出黎道個歉就算
半粒石都冇

1技已經有3TURN綠放, 明確3技係用黎比你寶具爆發一下大傷用

單次綠放但係唔用就可以HOLD 仲疊起...
白痴如我都FEEL到個勢係到

屌你地老母 唔係直感仲想點

B巴又話棄坑點解又寶五咗

認真
你要強度真係唔好抽
又要抽又要嫌隻野廢

寶1奶光已經夠 等下個POOL

好似話賣唔出繼續玩

都唔只係寶具既 中間位都有D厚血怪咪 紅卡帶頭一下爆一爆
3CD 仲想求咩 50% 可能要5CD先一下

計我話淨係圖+ 寶具演出已經值回票價

求加
326,960,225

繼續賣唔出繼續玩

1蚊都唔會課俾咸川呢條撚樣

聽住先
出男人你咪又課

泳裝清姬好爛口
次次出卡都會講普通話 媽的！

想問問攻略出咗未？

淨係放3隻職? 騎/狂唔洗放咩?

咁惡仲乜野?
有話廢咩?
難用呀, 見唔見到呀?盲撚左???

黑傻追寶好唔好

三巨頭得B巴
無棄係我地福音

唔會出紅A架啦
已經放棄

Post頭

同問

好不安....就黎冇曬石回體

唔好

Thx, miss 咗

有錢你鍾意寶5都得 冇錢又叫你追你係唔係會去賣屎忽先?

無能力就唔追囉 睇(食送)食飯

追
綠卡升寶大力好多

問得出呢句證明你嘅愛唔夠
有愛一早5寶左

求加
495,172,730

你以前都講過戒課

係呀我淨係對女帝有愛
問下係咪寶二好用D姐

邊撚個惡啊 人地比個建議你鬧翻人轉頭話人惡

大家抽卡抽到無咩理性

咪應佢啦
似係之前天草list個隻海狗黎
改名返黎刷存在感

招fd子 610,209,210 2個位 add左留一留名

如果我理性到我神早棄左

有理性可能唔會玩依隻game

Midway巴打有無位加小弟
傳說既第四人

Elaa added

新手added

禮裝點放

法4 弓3 槍5

631,885,009 清左個位出黎

終於都LOGIN到, 不過入關依然係跑狗.......

求睇list

收島風
牙博、神父、當麻都有斬穫

惡到

以被動黎計 泳黑傻係咪TOP? 呢樣唔識睇

難用呀, 見唔見到呀?盲撚左???

玻璃心過蝗
對唔住大佬

超人勁唔勁？

我覺得不行

加左

留低一隻手

再惡D都得啊

笑左

唔敢屌

神父變人棍

50連，我中咗………5星禮裝
有一吓10，3張event 4星禮裝………
活動禮裝，我好似可以解放埋佢………
1pack 咁就冇咗……………

希望大家save低呢張

算吧啦.........

盲撚左？？！

block人用

小圈子

清算list

咁都叫惡....少年真係太年輕了

覺悟唔夠

獨臂

乜家陣啲人咁撚惡

命裡無時

D靈基語音好長

加啊 岩岩先望到
361 425 734

課到有

點解我追住個post嚟睇都好似睇少左啲野咁

惡人先告狀，人地客觀分析下都要話人惡

係 唔撚比人一抽中完分享下喜悅 正仆街

得啦知你勁

盲左

得嗰一pack就算啦 有人十幾pack都唔出貨
1%你以為流架

神明裁決

四驅車出黎開檔啦
整包花生黎先

由Post 1 開始清算

好驚自己年少無知 曾經曬過入左清算List

比d海豹曬到盲左就真既

我咁惡會唔會比人清算

自己玻璃心惡人先仲話人小圈子

屌, 課左三pack全部都係禮裝, 留返d 錢 call g 好撚過

ys
遲啲post頭見

POST1開始計應該得返2-3條友

呢個應用係邊個身上都一樣

ME2

好得閒

預撚左架啦

有冇手足會入場睇銀魂

應該係無人

入黎fgo post唔夠一個月比人清算入黑名單

Me3

期待

係 我都貼過酒吞

差在未叫人做懞撚

超級天草君,我有冇入你個LIST牙

我都想次次都抽中

po1開始清算咁大獲

你咁紅 應該唔會

得福袋先會次次中

Me從來規規矩矩
唔驚入乜撚list到

盲撚左？？？

有冇 梳囉 個張

高登定連登第一個po開始計

不如直接做個圖包

無得避‼️‼️😨

Tg有 係我懶得cap出黎

海狗們

779707752
求大腿 2個位

配埋圖好撚抵死

我反咸啦
都兩年搞個活動搞到啱啱開SERVER咁閪,賠償又縮數

shut up!!

迷咸是沒有出路的

飛已買

有錢課既話唔通唔想課到有咩

有冇奶光靈4圖睇下?

我意思話海狗今次一定死

其實tg有
不過要cap圖好煩
用電腦先得閑玩下圖

我知，我都係玩下圖推下po
有event玩好開心ar~~~

咸片拿拿聲去死得唔得

我有一set你無

同想起梅pool抽積一樣咁好笑

頭頂果舊野真係敗筆

POP TEAM EPIC

@羅馬

上面
pad 加強板

課金類
依個傳神d

有清算list？

梗係LIHKG啦罪大大
我都係呢邊第一個POST先加入

我唔怕啦,我咁非

雷人果d都好正

行得正企得正既人怕咩？

收皮啦神父

你講出黎唔怕笑大人個口呀？

g持神父

M黎當然唔怕

清算

神父由我收拾

留名睇神父 清算List第一個名

公道d講 神父果d咩野200石寶五 90石兩奶光應該都係吹水撚下你地
實際上可能抽左幾千石先寶五到

真

冇錯 成班人搞錯重點
依家係捉海豹 唔係捉其他野

終於有人講翻句公道說話

系，神父其實5系R joe人

神父肯定抽左幾萬石啦可

打活動關會直接跌5星禮裝???

我d fd成日吹水話自己冇課抽到咩咩咩，一兩百石寶五咩咩咩，實際上就梗係
唔知點解有d人咁驚比人笑課金/重課

照你地咁講班海豹都可能抽左幾萬石

有機會

比神父曬到盲撚左

只准州官放火，不許百姓點燈

thanks

盲撚左🤣🤣

冇課金記律幾多中都得啦

尼祿pool出咗4次五星術

孔明升寶二
三藏升寶二
二次1001

吹鳩漲,唔抽,留返d錢買ps4好過

點解ufo靈四會過到審查
蘋果盲撚咗？？

其實我都好怕比自己真實朋友知自己洗咁多錢去打手機game
怕比佢地笑

次序錯晒 我就係買左switch而家少3000去抽😡

又用文字撚月狗

希望1001之前大家忘記盲撚左依三隻字
就黎變神父句我好想笑差唔多

自己開心就得

溫馨提示: 又有金肥換

食哂啦

呢樣真，不過如果200石五寶係會自豪d

佢係我條LIST果隻海狗
唔係神父果隻

以前會笑人重課狗
但玩左fgo之後就

俾人笑返轉頭

15石夠寶5啦
緊係要笑鳩班重課狗

都開心既...
三四月玩到依家洗左差唔多18000$
其實以打機黎講 自己真係未試過洗咁多錢
假如我d熟人知道一定叫我拎去賭好過

隻尼爾我都未的起心肝買機玩,尋日俾delight班人撚狗咁撚咗一晚,d錢用來買家用機好過
上年我都好俾心機抽齊七隻,今年算數吧

一炮過allin利記對家
就可以課多幾倍

去幾次旅行都唔只18000$

輸就on9

唔敢數課左幾多

課得最多既手機game

▼不具合の修正
・期間限定イベント「デスジェイル･サマーエスケイプ ～罪と絶望のメイヴ大監獄2017～」において、ブーストアイテム使用確認時に記載されている相性の良いチームが異なっている不具合を修正

上記、不具合修正のお詫びといたしまして、対象のお客様へ以下の対応をさせていただきます。

【対象】
2017年8月17日(木) 12:54時点で「Fate/Grand Order」をプレイされているすべてのお客様

【対応内容】
・星出しスプーン 3個
・カロリーミート 3個
・宝具ハンマー 3個

【対応内容】
・星出しスプーン 3個
・カロリーミート 3個
・宝具ハンマー 3個

【配布方法】
プレゼントボックスに配布

【配布期間】
2017年8月18日(金) AM4:00～2017年8月30日(水) 12:59まで

CCC果期我真係買咩中咩咁濟
假如唔係起左個好頭寶五左莉莉絲..
我都未必會咁有心機玩

呢3 4年 app驚無洗左個首期都無左架3仔 🚬
小心身體🚬

求各巴打frd 子
326,960,225

派垃圾 打一條體都唔止9個

比人屌完drop率好左？

一粒銀果都實際過佢

一泄

同樓上單位個賓賓做左SP...

仲獨臂,你冇晒兩隻手啦啵

In 咸川 we

你果期咁好旺，不過人有三衰六旺，衰上黎賭到輸全副身家都可以。

做咩鳩

多撚謝

隔離台既賭神成日出料

利記上場先羊完

講得好岩....之後賭幾場都輸 我就停左手 因為知道一心急想追就死硬
同抽卡一樣...都係慢慢黎...個心一紅多多錢都唔夠死

月豬比咸川撚完咪又係繼續課金抽嘢

我個fd六抽齊撚左pool
想斬人

又搬！

唔想知呀

where

到底係咪泳裝pool黎 淨係中埋d唔關事既野
對上個2016就中兩隻切丁都未有水著角

好出奇牙？

利記羊

搞撚掂靈4

黑狗囉

得閒入去睇笑話同埋料
點知成日比4I閃

莊過一次見佢豬波就冇moon

我都係望過一次 點知係輸既

亞馬遜女王同炎髮灼眼信長邊隻勁D

又課左一pack咩都無

輸左次
又係咁贏WO

今次隻奶光強度上如何?
雖然都係j多

信長

下一pack等緊你

等緊尼托pick, 再課

再次變到LOGIN都LOGIN唔到, 係到跑狗....
我幾時先可以開始打啊.....等緊個100張肥架....

d 4星都唔易中
2pack先中到芙蘭

506,374,641 求加

啲4星係好撚難中
我等單pick黑肉,奶光同幼妻再課黎抽下

運氣找錯了出口

我都等緊黑肉

你地好理性, 不過要等成10日真係好難捱

估唔到今年咁好彩
中左呢3隻,已經無憾
BTW 又UPDATE

果100肥又用撚哂 屌

洗少好多

要記住那關於泳莫的教訓....

我決定等一年

年尾收皮啵,你唔知咩

成個EVENT用左1000石
要咬麵包了

究竟幾時先入到關啊, 唔係就咁開左個POOL就黎就算啊....
我就稷爆體架喇, 一直比佢跑狗卡撚住, 屌那星

仲好 可以儲錢番鄉下

卡左係邊part入唔到？

打金材料
用奶光+奶光
對波睇到好嘔心
開始有少少大波恐懼症

都係小恩呢d平胸好

咁你追寶留番PICK囉

我寶五唔到牙銀時寶寶

其實都唔算理性
係因為出左尼祿未出芙蘭先等單pick

終於入撚到關啦, 屌那星啊

我岩岩都係一入下半就跑狗

重裝之後冇事

冇左40體

我中左較剪腳
點破解

twitter好多人都話卡狗

理性條毛咩,抽左唔中呀屌

睇公告喇
咸川啱啱先整好d bug
你話派果？派你老母

今日個twitter彈得好撚癲 一個鐘一條sorly有bug🤣

delight works換哂啲it狗佢啦

垃圾驚 我屌

迷咸個D個腦真係裝屎

Fix bug fix到官漫更新都唔記得出
又笑大王唔識計數

本身都諗住等尼托up先再課
但係等唔切

有冇人入活動FQ跑狗

垃圾電話

唔知有冇迷咸撚出嚟護主

今時今日仲有人迷咸

做野啦股東

潛曬落地核啦

唉屌 忍唔住未單pick就射

白狗傳統 不如講下隻騎值幾多海鮮分😃

C狐BB同阿提拉好鬼FD

4.0

睇唔明,up乜

大概係話阿提拉記唔到卡 話應該加淨番咩卡既功能 之後見到UFO諗起之前百合既事

想問下包公仔麵上面寫住x3(+6)姐係拎到幾多舊

9

我都唔會走去記

ID呢早腸

海鮮網會比泳黑傻幾多分

應該8分到
nobu同奶光應該有9.5-10
4星黎講

7.5

4.5

大王話唔好意思下次會做好d

985 966 227

咸川比狗屌

Added
リコリス

反正單體R職我就用泳裝黑傻，其他都冇咩又好睇又打得既R職

今年出D 5* 都冇邊幾隻特別勁

遲早有R18本

終於可以抱早腸大腿 我新手

靚咪得

4.5 咁用雙子仲好

D靈基語音真係好長
肉松好撚淫

我想問下隻騎凜隔離果隻好似寵物咁既野係咩黎
第七章話唔見左隻牛？

拉2

留名等睇完下半啲free任都係冇果

羽蛇神咁正都話唔睇得

拉二
羽蛇神在看著你

???分黎
邊到4.5

你用個分黎打怪?

仲記得戶松遙著t-back同情趣內衣張圖....冇得頂

黑呆要177龍牙

梅林寫2 分既話佢地應該賣晒做金膠

拉二太煩+有J, 好少用, 羽蛇個look唔岩到升都廢事

聽講4.5分得0.45倍攻
所以10分角先正常有用

靈4左奶光鳥
做咩鳩我隻尼托一開始高LV D
但奶光升得快好多

係時侯出反英靈圖

那有拉2
點都好對呆毛不離不棄

明明當年同香菜接近同期擔正出道...
點解香菜唔影下呢d相....

但果2隻都SUB黎

海鮮網戇鳩仔先攞嚟丁

早排c尼6個分都俾人屌到仆街 跟住而家分兩個評分
一個高難度一個週回任

今次張圖唔係好掂囉
大熱天時著黑絲

張卡同寶具演出已經拉返上10分

個屎忽正到
件衫又淫

好想索吓

we are Running in The 90s!

得37隻係身
狗牌我都唔夠

呢本搞咩鬼野

叫海鮮網評分條垃圾抽到先再評啦
半年前比佢frdlist啲人爆佢梅林山翁都無鳩評分之後係twitter刷post

居然連泳裝英都有出場

咪土方，melt同術尼祿

其實extra都係特權階層黎

用FD都得啦
問題係佢有無認真組隊姐

痴撚線 今日出左2張禮裝

唔提武藏?

戰神武藏大奶奶

幾分都冇所謂 不過真係好難用

你老母諗住差2隻肯娘補飛, 唔講仲以為抽緊劇情pool, 真up定假up ?

要減cd master禮裝

新手繼續求大腿
146,198,543

走啦我唔想搞大佢

正常組隊係雙梅林+是但一隻喎
佢冇梅林點組

晴天二世

我都好同意4星好難中

今年出既5星APPMEDIA最高囉7分，
而且好多垃圾設計5星，重要每隔幾個月就整隻更廢既。

佢d石可能多過你銀包d錢

抽到我
不過你應該係無記名

哪個叫做泳莫 哪個戰無不勝

我想see天草個list

C尼祿卡面+1分
紅卡寶貝再+1分
咁咪有8.5分囉
條撚樣唔識計

藍卡隊睇黎唔係正常隊

下面個4隻

佢9隻喇

佢有7隻

同佢老婆訓一晚
佢就畀你

依家9隻尼6 9隻黑呆 但差1隻肯娘 3隻信長 on9..

三巨頭有4個
佢就係最後果個

終於跌咗第一部張禮

竟然係清10體25體關嘅時候，25體關出咗

我係佢既好友巖忽王

今期掉落率高左但難度反而低左，
已經瘋狂爆果打海倫娜關。

咁似動物台

南丁格爾點用好？

台服今晚有得抽 抽唔抽好

無野送都清

睇下個post標題

4星難中好多

唔差狂抽到10隻尼6 10隻黑呆啦

帶PASSIONLIP做坦

換曬所有嘢，包括銀棋，咁打邊關有乜所謂
打啲未CLEAR嘅關起碼比到自已有一個進度感，打得舒服啲

爆肝巨頭

唔撚中黑呆 屌

mo騎章 錢又用曬

梅林真係做壞左個頭 之後為左平衡一直出垃圾5星

Nobu又抽

南丁bb

咁惡做乜野？

艦女人又要打，飛高又要打

今次活動一隻5星都無
唉

你自虐？

已經無weak2日了

又話戒課

盲撚左???

窮到連肥都食唔起

1001

用課泳nobu淨低嗰d抽

戒課講下架啫

差最後3隻信長，求下咸川過兩日幫幫手

神父抽左幾多

上面咪講左

又有畢屎公告

ok，諗住一路提住大家你有無抽

聽台主話 留石留錢抽冥界果隻凜

一個金果
人唔笑狗都吠

有位未

夠比你打三場FQ

唔通真係時來運到，跌埋第二部張禮裝

但係一粒石都冇冇

第一部啲野重未換哂
都照打住第二部先？

勁野黎牙？

未加你咩 打埋呢鋪睇睇

第二部掉落好好多，換晒第二部先諗打唔打第一部啦。

多謝晒

出左5星既樣衰角色真係好想賣左佢

強度廚就咪撚玩廢課驚啦

賣

唔賣爛春袋

1001真係唔識欣賞

賣啦,仲等咩

幾時可以絆10左果D會變番絆9升番10就送石 雖然10左照帶

想下姐
小薯得個幾隻5星唔敢賣

咸川：唔得閒搞

咁又係 個火燒得咁旺

今日射撚歪左拉二

成個腦都係佢D笑聲

想賣咗糞恩佢 粒金膠嚟拎換咩好

點解隻5星係小恩！！

好彩曬唔撚到我啫

明明禾呢d窮撚射歪都會好開心 偏偏1隻刀5畀禾😭

盲撚左？

有個撚屌一日前DEL唔DEL好

曬到盲撚左

唉quote錯 sorry

可能見琴日冇活動更新所以今日未on姐

搵到個撚屌有殘體字 DEL左 211 847 246 宗介巴打加我

水著奶光海鮮網俾9分

頭先問人地借隻黎用 三招技全部係進攻咁濟

招紅放仲可以俾人 好鬼勁

你又話中左兩隻

一睇就知神父未升好啦

佢三招同黑槍呆一樣，但係效果全面強化。
唔勁就假。

你真係坑我爹牙
我自己冇升過就緊係試用人地升好左架啦

神父又中

當半隻紅sup咁洗
不過冇上網check到幫人紅放係幾多%

諗住追黑呆寶2, 點知追左隻大公同船長出黎

掛+2 1lv弓幼妻定升好嘅+1弓鯖好

等單PICK個日先抽

勇者王

好似20

40

+2,反正都係放後面

當佢窮撚黑j😭

係wo

咸川而家技能亂出，8turn cd 3turn 40%，羽蛇神講緊9turn cd 3turn 30%

一樣係4星點解係窮撚黑J

20既話我用騎凜唔好

貞德😭 主動幾似

使唔使咁惡牙

一只槍一只騎做咩啫你

藍呆咖哩芝麻5cd3rd1x%攻 奶光3技5cd20%攻+星星升

load錯你講黑大波,冇野了

梅林8 3T50

有話廢咩
你盲撚左？

你條強度廚收聲啦

D技一向有強有弱架啦
點算亂出

5星技能仲廢過4星

要比同番同職比會公平D

咁佢不嬲都係4星少10lv而已姐 技好多都ok既😒

入江咩咩
依家點你名反醒下

小恩咁正都出聲
屌你

洗唔洗咁惡啊

決定為左小恩張5星禮而課金

反而我想睇下絆裝咩效果 希望唔會又係果D全體_卡性能+_%果D

支持

畢生受用

你咁講
劍職死曬啦

有話廢咩
你盲撚左呀？

早幾頁我見到有巴打貼左出黎

得40%難用啊 見唔見到呀

見到了 thanks
大大真好

Me

乙女力爆錶，幾廢都要抽

YES 剛剛搵到

使唔使咁惡呀

d技唔勁就唔抽了
我認我強度廚

討論強度=強度廚

又係呢D 俾D新意好唔好呀咸川

你話廢啊嘛
強度控

強度廚呢隻驚唔岩你玩喎
係呀我係咁惡架啦

呢隻一定要抽 冥界唯一良心

又all in 阿妓？

我話佢技廢又唔係話你成隻鯖廢
你盲左牙

美海:

技能廢唔係廢牙?

劍職唔死個啲都係np率/技能破格，
呆毛、舊劍哩啲直感受害者既真係半死不活，
好彩劍呆有カリスマb，如果好似黑呆e級真係死硬。

我話難用呀
睇唔睇撚到呀？

嘩
卡槍技石
連藍色都用曬

呢個位又可以由 使唔使咁惡loop落去

直感果埋依家有晒希望會改技啦
舊劍果d係直感到整多個魔放/領導力比佢已經好好用

羽蛇神招技有根性架嘛 邊到咁直接比

睇唔到,邊到有

大家收手啦..........

尼6 3技先on9

強烈要求 依張圖要擺post圖
唔係我驚引哂d真心膠出黎

連30萬都無

一個紅放一個加攻

agree，如果唔係早遲引發世界大戰

小圈子放post頭迫害

個位巴打好撚橙

唔知今晚有無弓肥打
打黎升JACKKING

做強度廚都要比人貼堂

講兩句姐，你洗唔洗咁惡？

我都未講野
叫佢唔好抽
都要比人屌返轉頭

花生指數急升

貼兩野姐
你使唔使喊啊

人地話你惡牙 反省下

呢句啪得住30石仲屌唔屌

都係有一種不可一世既感覺

[img][/img]

一句講足成個po

咁惡

又抽咗左50抽 都係咩都無

同呢個都有異曲同工之妙

我都係咁諗

呢個其實係連登叫咩名

訓左無睇 神父變左鬼僕未

呢個真係唔G
佢仲有冇玩我都唔G

2015...
原來玩依隻糞驚都已經兩年

好想課一pack黎回體 但好怕手痕抽撚左

早兩個星期先出埋活動提你

諗通左，唔課金了

斬咗佢咪唔會痕

一日2果都唔夠

神父幾時變人棍

爆過彩果就返唔到轉頭

下....你問下佢地 一日起碼十條體啦

一日起碼要三十果啦

今集漫畫頭三格可以完美套番落呢次咸川柒事到
阿提拉:原本5點開改聽朝10點開......
阿提拉:屌你老母賠得果10石
C狐BB:成17個鐘先得10石咁仆街?
阿提拉:係呀屌 得果10石呀 一個鐘一粒都唔撚止啦
C狐BB:好心做唔到就咪撚學人唔維護開活動啦

放工，好想快d返屋企玩fgo

阿提拉：係咪盲撚左呀
c狐：洗唔洗咁惡 建議姐

會賠10石? 唔覺眼既

無咩單體劍
去抽返舊POOL算

其實今次唔抵課

好似今晚3點先有

4天王既老涼

句利申呢?

點解你要貼呀
我仲要留石架

dalao

做乜成日都要DL DATA

利申 一符中左唔駛課

女僕去左邊

完全係情趣服裝黎

今次淨幾多張

單手揸狙怪怪地

想後入亞瑟

給我抽！把她往死裡抽！

又唔喺講緊ME

見異思遷 簡直就喺神父嘅代名詞

神父係寶五邊隻就鍾意邊隻

( Show Blocked User - 言峰綺禮(獨臂) )

正評左

下個post記得放呢張

屌

點可以唔抽到破產

你地破產未？

幼妻好J D

見到電單車就知遲啲實會出膠

好高汁

真係痴撚線
羅馬人多數高質

靈3仲正啦

好傳神

唔會比你地引到
課完淨返既呢30石係留比金RIN既

又冇開名

nobu隻槍狐好撚正

拉多野黑呆寶二左

學條友講jer

唔係啊嘛 原來你仲未寶五架

寶五單體大大力 可惜係麻痺雞

都冇乜機會用招三技 一下夠踢死

用黎回NP

coser

一回合？

計好D卡咪由佢痺

我用黎埋尾咋 招三技

仲有人未扑隻海狗

夠曬啦

無爆擊的話3技無傷害架wo
用黎打np/保命

電單車好大架無位放

佢地真係好撚煩

幾時一千萬DL???

幾時入左

30銅果

完左今次EVENT就1000萬 出金凜俾你地抽

求下你地唔好再燈啦

燈力放出ex

1000萬EVENT 10石

發覺只要有幼妻係pool 我就抽唔到佢以外既角

法國我就快加入依個行列...

我只係希望仲有錢搭到車番工

上次土方個陣又係咁

今朝睇個鬼佬抽 抽左4定5pack
佢抽到海倫娜寶7
0奶光 0黑呆

好出奇咩

明明就係海倫娜單up緊

睇黎應該真係仲有個pool....

係好出奇wo 佢又無pick ufo

一開波出唔係pick哂兩隻4星咩

宜家名義上係雙4星 pick緊
無pick就唔會有期間限定角

打漏左個單字

睇人抽卡最開心

廿幾條體一張禮都冇

助攻

好彩忍到手冇抽
等奶光pick up先抽

hi